支持勇武定和平

大家覺得邊個方法最有效
達到影響送中結果

勇武派
和平派

我話你知兩樣都係會失敗

缺一不可呀！

OK 你贏

雖然呢個係事實